頭先同條女係譚仔食野，條女比人啤

是咁的 頭先同女朋友仔係譚仔食緊野

大家都好肚我 碗野黎到就緊係巴巴聲食啦

食食下 對面條友無啦啦係到啤鳩我條女 我

即刻問佢「你啤乜撚野呀？ 」佢話我條

女食米線食到啲湯彈撚到佢，我火都黎撚

埋，一巴就打撚左落條女塊臉到，再大聲講

「仆街，你咁大個人有無家教架？屌你老母啲湯彈撚到人呀，講對唔住啦 」

佢即刻喊晒口同對面條友講對唔住

「你個臭閪，我今晚就執多你幾濟教撚返好你 」

全場靜晒，之後食完就走左

樓主Ho ball

所以話女依家野 一定要教乖佢

負評個啲係咪絲打黎

55

如果你條女d米線彈到我
我實成條啜入口
前前後後出出入入
先再吞

米線啲湯呀盲閪

但係會望實樓主

好man

樓主高汁

佢講如果

笑撚左

但都係負皮

有冇現實版

ching ho ball

圖定老母